前雷霆三少實力點排？

Durant有2014 mvp + Westbrook傷左後帶隊西岸第二

Westbrook 2017 大三元mvp

Harden 2017 mvp第二 + 目前西岸第一

暫時好似 Durant>Harden>Westbrook

Westbrook實力始終反映唔到係球隊戰績上

如果呢三條友仲係一隊真係好撚癲 不過1+1+1 未必等如3始終

kd>harden>adams

你睇真 d
其實 harden 真係好撚勁
雖然慢

但係你永遠睇唔實講佢
一埋身，佢就剷入去

你留兩步？ 佢就step back 3pt jumper
好屈機

西書最撚廢

點解harden走既

kd hd wb

一黎火箭比頂薪 二黎可以係火箭做大佬

如果要帶上年雷霆果個陣容入季後賽 我諗真係得威少先做到
但講到要同另一個球星配合 融入或者帶起球隊體系 威少就唔夠其他兩個黎 今年有pg同melo幫手反而令佢阻手阻腳
威少係要成隊波配合佢 要大量球權 其他兩個係可以更容易配合到球隊
但要講點排真係好難 暫時kd有個fmvp應該排先 之後harden呢兩年表現都好有說服力(仲有2014都係mvp第二) wb就要睇下呢兩年會唔會再進一步

Harden 排最尾 防守同另外兩個冇得比

okc唔比錢續

Okc窮

？？？

啲三分準到pk 又快又大隻 平時慢慢插下花睇你失重心先過你或者stepback射 根本睇定黎食 仲要可以打pick之後同中鋒配合或者俾三分砲

最屈機Harden

Harden 最勁都係d 體毛foul
無手感時就買飯

依家佢地全盛三子打多次當年熱火final邊隊會贏？

其實佢唔廢 宜家都冇監視器防守
西書波都嬴唔到 鐵王點勁過KD HARDEN

西書防守叫好？ 佢打身體質素乍喎

睇多啲波先啦屌你老味

JH係將成隊火箭up咗grade
wb數據係靚但球隊戰績大家有眼睇

KD>JH>WB

大哥第一
其他個兩件加埋都唔會夠大哥黎

西書真係好垃圾
冇腦 PG 同MELO 咁就你都打到咁

okc為左慳少少唔撚留，KD果時又睇死人唔會走留都冇留過

adams off reb 5.x def reb 3.x

西書d防守夠膽為左搶板半放左佢mark緊果個，唔明教練點會容忍到，仲夠薑笑Curry防守廢

只知今季好多場adams救全家

其實前雷霆三少係
Kevin Durant
Russell Westbrook
Jeff Green

In a hindsight
過左咁多年
估唔到最後雷係呢3條友之中竟然係攬住最癈個個

夏登防守係差，但wb都唔係好
btw harden而家應該最勁

係囉

又吹Thunder上年個陣廢

西書成日刷籃板放空對面

登登唔講
牙杜自己出走點攬佢呀 想攬都冇得攬呀

Westbrook數據狗

人地終於搵到位殺龜
放過人啦

有冇睇波
攞板打快攻

為左攞板就唔使mark人

西河 比對面單擋之後唔會補位 等執板

Sorry for殘體

可以睇到
威少籃板少既比賽，冇三雙既比賽
勝率就得聯盟倒數第4既水平
威少籃板多，說明快攻機會多，而威少快攻比陣地戰成功率高的多

好似係thunder trade 佢

個陣要留Ibaka
4年4800萬
所以先要賣佢
點知Ibaka愈打愈差

隊友卡得們比佢黎搶板對面仲未回防？

不如就講今個賽季防守效率
Westbrook DRtg 100.8 聯盟第41 場均搶斷2.03 聯盟第3
Harden DRtg 104 聯盟第111
Durant DRtg 104 聯盟第111

冇防守

論技術我覺得Harden最勁 西書最廢

呢個究竟係乜野戰術黎
咩俾佢攞籃版直接發動攻勢，根本講唔過去架喎，用pg由籃底跑過半場會快好多？

聯盟數一數二既快攻速度
其他攞完籃板再交波打快攻快啲定直接攞板打快啲攻快啲？
加上而家三分風氣 意味長籃板多左 控衛都更容易攞到籃板

基本上好多隊都用緊呢個戰術
Boxout俾pg拎板襯人地未落位打快
事實係快好多
贏唔贏到波另計

都唔知有冇睇波

kd harden令球隊多一個強力得分手，wb令球隊得一個得分手

你個腦仲停留係2015?
2018都黎緊啦喎

建議你睇晒三個人啲助攻先

數據=/=好波

哈登 16/17助攻王喎
西書就成日都假助攻
切到入去dum翻出黎

Durant點解釋

Westbrook 同曹星如一樣 有數據 你覺得佢勁唔勁？

有咩好解釋，durant打前鋒又唔係後衛
你想表達D咩

講天賦肯定KD最高

傳導能力同打咩位置有咩關係
點解釋green lbj

打法都唔同
杜蘭特助攻少根本唔代表佢廢

呢點可以代入晒以上所有答案
佢地三個打法唔同
屈左機

GSW根本唔需要佢黎分波

兩回事黎 佢係特登做推上黎個個 不過睇多幾場你會發覺佢真係注意力係曬籃板求 成日走甩人

Harden 呢2年勁到癲，

進攻唔使俾力咁好似，但又沒人守到。

Harden都叫廢
佢嗰啲助攻真係拆到人哋啲防守喎

你俾Adams Harden，餵撚到佢變全明星都得

定位唔同
分進攻同防守先啦

進攻
都唔洗問肯定係
Harden 同 durant
但durant 排高d
Durant 打迪安東尼 都有機做到 harden 既野
不過重心太高 推進無咁快 同而失謂
最後係雷個年打勇都比人偷左幾球
一來體力 二來高係呢個問題

但你要搵第二個做25既野 真係搵唔到
有身高+靈活既無佢既技術+射術
射術比佢好既 大有人在 但全部短佢兩個頭
所以佢先咁屈

kd屈身高
wb屈體能
harden屈頭腦
老左之後
harden>>>>>2個 用腦打波老左唔會廢得去邊

真 除咗得分外 harden啲傳球視野都好闊
尢其是打pick and roll 同capela啲配合絕對唔差

KD>Harden>WB

請問有邊個射術肯定比KD好？

實力 kd>>harden>>>>wb

kd 進攻真係冇乜人守到

睇capela就知 餵到d數據好撚靚

Westbrook快攻得分4.81，係好高呀，但同時Points off TO有5.08，即係唔係全部分數都係base on搶完版打快攻囉，ok你話要打快，為左呢個目見少不免pg要企入d或衝搶，咁睇埋Contested Shots，但到得3.4(Ball 7.6，艾榮5.1），真係睇唔出呢種戰術有咩咁大收益要用足幾年

25kd根本垃圾到仆街
睇完16西決就知佢廢
唔抱團唔會拎到champ
果時對勇球球炒 冇晒鬥志
成隻喪家犬咁
臨尾輸波仲要屌鳩隊友
明明就係輸自己
要不是wb adams carry一早比人掃走

wb個人能力一定係最勁
要得分可以剷可以射
又可以組織助攻
防守都交到功課
講真上年雷霆個陣廢到爛網咁佢都帶到上西岸第6算係咁啦
harden無防守 同痴波
kd無助攻 仲要轉隊
wb算係overall最勁

計做球隊毒瘤
WB一定第一

kd>harden>wb

Wb根本立於不敗之地
上年隊友廢所以戰績差過harden
今年組巨頭 有pg melo阻手阻腳所以戰績差過harden

Harden以前最佳第六人嗰陣防守不知幾勁，係過左火箭先變防守監視器

WB一冇波喺手就齋企/雙手放膝頭
有邊個superstar好似佢咁?

wb而家仲有23.3+9.6+9.8
根本pg,melo,kd,oladipo呢d都係毒瘤黎

Ching sick ball

你真心膠？

ching ho ball

Wb係最強訓練員 個個離開okc都會變勁

今季 harden>kd>wb

on9啦 wb打出咁既數據隊波排呢個位你覺得係關佢事？
根本pg同melo都吹大左 進攻痴波又低效

係，PG Melo呢d東岸地頭蟲過左西岸就現形

雷霆係final輸左比熱火之後，已經被評為幾年後既皇朝,kd 西書 harden ibka有邊個冇天份，係狗層係都要將個輸既責任推係harden到，順便解決工資帽問題

ibaka越打越出, 宜家收哂皮

一直都唔明ibaka身體質素唔差 但係一直拉出去中距

射波

truth

有d WB迷仲癲過LBJ迷
12final:輸哈登，整體唔成熟
13-15:雙少輪住傷，PO都係輸馬刺呢d強隊，Scoot剩係識35戰術，唔關WB事
16西決：輸25打鐵（冇25邊有g7，最後25都死頂，clutch time明明係兩個都手軟，成個series WB仲要時不時上腦）
17:帶住班垃圾入PO，兼三雙mvp，勁呀（但明明25未正式決定去邊時班友狂講西決輸少少姐，雷陣容好完整好勁，叫人留低衝多年）
now:黑氣石melo累事

呢個POST同專登開一次殺🐢大會有咩分別

依加應該kd>harden>>Adams=wb

依加變到1+1+1<2

啲西粉真係好撚痴線， 最撚痴波嗰個唔撚講，highest usage ratio in history

上年開季明明個個話哈登隊友廢

屌以前唔係個個都吹奏wb咩 真心覺得佢性格唔掂，以前三少時期已經睇得出，屌你季前呢團岩岩form果陣幾撚多人吹奏呀，話咩屌打勇士騎士 依家排幾多呀 組得團就要轉打法啦，三個人都搶波打條春咩

真係笑撚死，打撚到咁都死撐係其他人問題

爛你老母咩, 舊年又爛，俾兩個all star今年又爛，總之乜柒都唔關佢事，笑L死人

個人能力 淨講進攻
kd harden射波會差得過wb?
wb係快 爆得 控球技巧又唔及ki curry 一味死衝
step back fade away kd harden屌打啦 個種節奏wb都冇
組織組左去邊？剷分叫組織？你都唔會話rose組織好啦
防守wb harden 55波 kd防守好啲因爲身高優勢 冇得講
wb係勁 但整體kd harden勁過佢
我係教練 gm 我會要kd harden > wb

所以開頭以為佢假膠，點知...

屌打勇騎你自己作下話

我都以為係，點知係真心

反正最撚黑人憎同冇骨氣嘅就係kd

唔係呀 d人話屌打湧架我好撚記得

場均9.6助攻比你講到唔識組織
仲話搵harden呢d零防守既同佢比
當kd攻防都可以同wb比 但係組織都係差幾皮

kd高harden小小，兩個進攻上其實都係unstoppable，但kd有中鋒既身高所以無論攻防兩端，優勢都大好多，尤其去左勇士之後打體系籃球，身高腳長既佢防守都唔差。

Westbrook就講都唔洗講，球商遠及不上佢兩位大哥，幾好波都無用。

今季fg % 低過4成 ，d盲撚仲9吹佢得分能力 ，睇黎又多樣野可以賴落 pg melo

組織=助攻？

highest usage ratio 你究竟明唔L明？
唔怪得你吹奏西書，睇到d數據你就出晒水

我自己覺得今年 harden>kd>wb
Overall kd>wb~harden

PG都好少少
但wb同melo鬥廢呢個係真

西書都有咁多死忠

kd進攻真係冇幾個守到
暫時見到同佢同位守到既得kawhi
上年西決第一場上半場守到kd係咁打鐵
點知比個仆街zaza整傷
下半場kd即卡回勇
最後刺上半場嬴20分都比人逆轉

講腦 kd~ harden>是撚但>>>>>>>>>>>>>>>>>>wb

今年當比你講得通
上年個陣都叫唔爛？
全隊除左佢之外唔識打波
火箭都話有eric gordon,lou williams,capela,ariza,ryan anderson呢d勁既幫手
雷霆有邊個？

書你老母

用咁多波鬆少少到人都得啦

咩好多隊？你up乜柒？ 仲有邊隊有高佬會讓矮仔搶板哩d on 9 野？ 你解釋唔到西書由籃底跑過半場可以快過傳波你可以直接收皮...

kd過左湧之後內線防守同協防都有好大進步
harden更加唔使講，技術，籃球智商都痴線（啲cross pass完全係痴撚線）
wb除左ball usg同籃板之外真係冇咩大突破

半場傳波成功率有幾高

yes wb上年啲隊友全部係扶輪會匡智會走出黎

咁你想up乜？ 即係撘得最好就係比一班工兵西書用？

用高佬outlet pass太遠咪傳失
太近咪慢囉
大佬你上youtube求奇搵下都有片解釋點解要用呢招啦
其實火箭上年都係咁打
Harden同wb同一個位
所以harden上年平均有8籃板

西書唔上腦唔刷數據果時咪勁囉可惜一季先得幾場

有冇幾場咁多

火箭陣容需要佢幫手搶版
雷霆？

今季打湧士頭三節咪做到囉，係第四節要刷埋個助攻先出事

不如咁講 如果當初擺Harden做正選PG, westbrook做第六人而家會點

Lillard都勁過西輸啦

你唔好混淆視聽喇，你嗰兩個版係雷霆高佬送畀西書做大三元咋， 火箭d高佬有冇咁樣 讓板比harden呀？仲有射罰球執板，你可以打乜L嘢快攻呀

harden最勁 連續2年比人偷撚左個mvp 一年比73勝亞軍curry偷左 一年就比大三元龜偷左

兩邊個陣最多係打和
當初Eric Gordon 出名玻璃人文員傷多過打
Lou will季中過黎冇得講
Ryan anderson 老 食大約 係火箭格局啱打
Capela都只係猴既後備 ariza都叫做頂級3D
真心覺得係hea登同迪安東尼令到成班友打生曬
而家睇返緊係覺得火箭隊波高班過雷霆
Adam kenter oladipo andre roberson真係差過上面班人咩？
西書唔係唔勁 仲勁到仆街 只不過係要班球員就住佢
而唔係lead住班球員
利申最憎25KD
個人認為
KD>JH>WB

但係wb搶完板之後就狗衝
好多時TO或者pull up 3結尾
wb打呢個戰術係咪好似人地打咁高效先
控衛搶完板打快攻係快，但wb打就真係淨係得個快字囉
快到個個都仲係後場佢自己衝上去1打幾咁樣

KD > Harden > wb

西書都有人吹奏
場場見佢pull up 3分真係想死
其實以西書既打法
剷入去draw foul or 分波真係最適合
偏偏佢就成日上腦
今季已經見過無數次okc 陣地戰可以由西書控足20秒再夾硬射

Harden越黎越勁
插兩下花 剷/pull up 3分/ step back 再射
特別係pick完mismatch左 高佬真係好難守

Kd 雖然多廢話又25
但無可否認 佢天賦真係最高
7呎身高 手長腳長 又快又準
（但佢crossover真係好撚柒）

西粉眼中永遠自己隊d隊員最差...打得差就隊友問題

73勝curry全票mvp都叫偷 ？

登子三間既自然會俾人逼害
而且唔係2個係三個

有d人只睇快攻數字，fg% 同to 可以無視

messi

Westbrook一定係史上最有水份既MVP，好多基本籃球意識根本就錯晒，不過條友覺得三雙重要過冠軍都無計，melo/pg好快會走，口和心不和

fyi
上季哈登to%>Wb

講多無謂，自己睇片
今年雷霆係廢
但上年呢個戰術絕對work
火箭咪又係靠capela幫佢boxout Harden先有咁多板姐
上年好多都boxout完俾Harden拎板
兩支炮沉落零度位
中間開條路俾佢鏟
Harden組織得好火箭又準你唔覺得咁樣鳩姐
事實套form係咁樣run

我只講套form，冇話wb勁
事實wb陣地好撚廢，打慢哂鳩氣
咁樣打佢先最勁又好睇
但又唔代表隊波成績好
okay？

火箭有capela，上年有nene
airza 非洲王子 tucker全部籃板都勁
如果為左推快洗撚Harden幫手搶板咩

14-15果年仲on9 擺明做咖喱上位 好彩工會比返個mvp佢

harden今年先得5板
上年係有d讓比佢，不過佢拎完板唔少時候直長傳就算鳩數
唔似wb底線跑底線

14-15 curry勁撚到癲都話造
1個season400+3分比狗食左?

1415你數400球比我睇

今時今日仲有人話Harden監視器， 防守廢
9成9睇完d垃圾台仔Page就當有睇波， 垃圾到

睇黎wb排最尾都冇異議
但有冇人覺得而家既harden已經勁過kd
睇佢打波好撚淡定
好似食硬你咁

禾杜肯出全力一定仲係最勁果個 你睇佢冇curry d場次打成點
只係佢喺勇大多數情況都可以hea住打姐

淨係講數據harden場均27.4分5.7板7助攻
咖喱得23.8分4.3板7.7助攻 自己諗啦

如果佢地三個依家都冇走
雷霆同勇士應該有得打

咁你講下curry 15-16球季
場均30ppg 帶隊常規73勝 全票mvp
憑咩話唔係佢拎

我覺得kd先天天賦太勁太變態，harden最多同佢同級，唔會超越到
kd身高+手長，其實佢就咁pull up jumper，只可祈禱佢射失，情況同守Dirk一樣，省力水好多。harden就需要做多d動作去幫佢create space，我就咁睇。

同埋關鍵時刻俾我揀都係會俾個波kd

最佳防守kd harden者=Westbrook
wb一日唔變都唔會有得打

Curry最多2次助攻唔講？
正負值最高唔講？

憑銅鑼灣哈登

大佬
Kd有成隊冠軍勇士做後盾又點同
佢自己帶隊咪又係碌撚咁
幾個all star鬼唔知慳力咩
Harden上年單核都第3啦
自己帶隊打到隻狗咁

Harden零防守

最撚記得上季開季前個個笑JH轉打pg死硬，又話佢d隊友玻璃/癈，個個都死踩爛踩，完全唔睇好
反而雷霆果邊kd走左之後球隊補強，又有雙塔係到，個個都覺得會有好成績
點知出黎個結果係完全相反，個風向就變到Wb隊友全部癈，JH隊友全部勁

個幾年雷霆真係好痴線，仲有ibaka, green 好洗好用，sxxxxxa 打sg幫手守

認真一問 點解westbrook 叫西書？

西書最尾
杜蘭特第一
有乜好拗

我淨係想帶出kd進攻上唔需要花好多功夫就可以殺死你

同埋regular season幾威都無用（73勝勇士），睇埋今年火箭去到幾遠先講啦

如果當年係trade西書
俾harden打正選
夾kd ibaka
可能已經champ左

On9
冇trade就冇今日既harden

西書都盲撐
有咩好講

14年wb傷左自己帶隊西區第二場均32.x分攞埋mvp喎，自己帶隊碌撚咁？平行時空

講體力龜最勁
3OT 仲飛到樽

帶隊碌撚果位係wb
今年帶三巨頭食哂屎, 以前kd 傷左, 連playoffs 都入唔到

所以wb真係被人overrated得好緊要

西書一定最撚垃圾唔洗講 見到佢打波都燥 大3元又點？ on99 pg快d走 唔洗對住條懶係大佬格既獨食怪

乜你唔知
雷輸波=隊友廢, wb勁
雷贏波=隊友都係廢, wb三雙好撚勁

當初連美媒都係預測雷>箭, 結果箭>>雷, 仲要唔知做乜鳩比左個mvp 比條刷數據撚

差一個助攻啊, 要刷數據
mcgee 都刷3雙, wb 刷有乜問題

咁樣都撐 不如直接開西書世界第一啦

呢家既佢地既話三個打五個都嬴

上年未開季之前：雷霆陣容咁勁，kanter Adams 雙塔，Robertson 大鎖，仲有oladipo做第六人，前一年仲差少少打得贏73勝勇，KD咁都走
開季之後：雷霆個陣咁廢，除咗wb之外個個都唔識打波，佢燃燒自己帶到西區第六已經好好㗎啦

adams 咁少rebs, 垃圾

on9仔

細龜今年仲勁過大龜
健太走咗又係好生猛

開季前: 仲勁過上年個陣
開季後: 生命籃球, 輸波刷數據都仲係mvp

屌你老母

咁你都講得出口

條友痴撚線

你睇KD今日咪知wb上年點打囉
打隊垃圾湖都要OT

Exactly 想講嘅嘢

上季季前個個覺得雷個陣好過箭

打到季中爭mvp啦

就話箭個陣勁d

我想講d人係harden帶到咁勁

你wb就帶到d人咁廢

之後再話隊友廢

要計隊友實力應該要計前年

唔係計上年

你無得否定條友勁關唔關harden 打pg事

唯有計前年harden 未打pg時

而唔係harden帶到隊友fat fat再話佢隊友勁

跟本harden用廢d嘅人腳屌打雷

但有左lou will後係勁d嘅

呢條片入面唔係好睇到佢搶完板係可以推快攻

呢球勁好多

自膠睇漏眼

今年咪又一樣，季前被吹到有能力奪冠，結果季後賽第8名都可能入唔到

樓上西粉仲要屌pg melo 吹大左，又唔L知個波日撚日係西書手上，上兩埸melo hot hand都唔L交，痴L線，pg 吹佢一年一定脫毒去LA ，你d西粉得償所願，下年等d工兵慢慢幫你擦大三元。其實我最想 Adams 走，想睇佢真正實力。

呢條友真係垃圾黎
開始有d 同情25 KD

KD好清楚有Westbrook 係度，雷霆就唔會champ到

討論下adams離開wb會唔會allstar好過

根本好多球搶完隊友板都唔係打快攻

現時Nba 除左LBJ應該得WB帶到上年隊okc入playoff

?

上年okc 直頭無wb都入到playoff 喎

睇下今年溜馬？

記得上季記者問Curry哈登同WB邊個應該攞mvp，Curry話兩個都好勁，但mvp應該睇埋球隊戰績先，之後WB係個訪問被問點睇Curry咁講，佢竟然答Who's he，幾無器量

你仲要俾多個人帶隊啊

咁harden oladipo roberson sabonis adams又入唔入到？

今年既oladipo進步左好多喎
上年都唔係打緊呢d野

同我🐢講器量？
知唔知我點解咁憎佢

呢到開始憎

呢到最憎

成日做d 以為好型嘅嘢

你又點肯定唔係Westbrook 搞到佢打唔到呢d野

進攻 KD = Harden
防守 KD > Harden
組織 Harden > KD

三雙 WB > All
without win

我覺得正正因為westbrook 佢先今時時打到咁

竟然仲有人講上年雷啲人垃圾

wb jh唔評論
oladipo唔會廢過eric gordon掛 就算唔睇今年 睇佢魔術嗰陣已經好勁 飛人大鎖仲要間唔中有3分
ariza>>robertson冇得講
ryan anderson capela點都唔會勁過kanter adams下話

所以話根本wb就冇得賴 場均大三元都得第6係咪應該檢討下關唔關自己事

喂同道中人喎爸打，竟然係到搵到WB hater
上季勇打雷，WB有下好冇品突登推走KD，你唔gur佢一係贏波一係trash talk一係場外屌佢囉，d雷迷仲話咁樣好有血性真男人

佢今年先打到咁

Harden>kd>wb

巴打入多d大po
歡迎你
果到先真係識波嘅人討論
呢到太多俾page撚化左嘅人
上年有受害者光環
係HBK PAGE我頭號hater
贏波屌佢就俾人鬧:贏波都屌

輸波屌就俾人鬧:輸波即刻出嚟，贏波唔見你出聲？

不敗之地

真架，想傾波入大po la

公海太多
Westbrook無敵
Rodman守到oneal
Howard廢物

呢類思想嘅人

今日雖然贏咗, 但melo射得個6次波
西書再係咁同上年有咩分別

同上年無分別 = MVP
有咩唔好？

harden打法應該可以打到40歲都仲好高進攻效率,D 傳波同插插下花 step back 3
分 真係好癲
wb同kd就難講

人地美式笑話你當認真 美國人不嬲鍾意互串

明明3個都mvp level
點解一定要踩到其中一個屎都不如去抬高其他人

用冠脾去討論最實際，埋單點都係KD>jh/wb

Kd 宜家用半力打。。。。 好著數

KD連插都唔駛直接射啦。。。。。

肯定259 第一，不論成就同實力

另外兩個自己闘

全能 wb>jh >kd
組織 jh >>kd >wb
得分 kd >jh =wb

三個入面我覺得宜家harden 最勁 最好睇 最變態既係聯盟入面應該冇人可以守死佢 佢d插花先係最無敵 估佢唔到 又3分step back 坦克切入 仲可分波

大膽估計 火箭西冠

呢D叫爭勝心

我覺得kd全能d，進攻防守都有

wb防守好都有人講得出
harden上年平均每場contested shot有8.6，條垃圾數據狗先得個3.6
特登放空位畀人方便自己攞reb都有人吹奏

JH宜家單防好咗好多
連抽水page ALT都開始唔抽JH防守
啲人幾耐冇睇波

ok得閒入去傾下

lebron同draymond個d就真係互串啦
佢呢d叫唔識尊重人
kobe咁自負都唔會好似佢咁啦
只不過kd轉隊轉得柒先多人撐佢姐

其實kobe有

Who is J Lin

呢啲就係曼巴精液

curry同j lin wor

kobe掛左波衫真係唔同D
以前d衰野無人記得

上左神台啦
就快連25kd都冇人記得

強姦，鐵王，trade me，叫林書豪get the fuck out，開爭王

WB打完16西決成隊得佢一個冇留低揸下手，上季PO俾火箭打狗咁打，完場Harden搵極都搵唔到WB

好啦你話唔祝福對手都叫可以體諒輸波心情唔好，西決唔記得邊場賽後記者會記者問KD覺唔覺Curry防守被低估，隔離WB笑到傻左咁，最後勇士贏埋Miller都忍唔住串佢Who’s laughing now

有理由相信WB係Curry hater黎，可能覺得自己唔比Curry差，又差唔多大，點解人地幾年內紅到咁

得罪講句
退役後人地只會記得你拎過幾多隻rings等等既榮譽
球品？ wfc

唔講仲以為上年火箭攞冠軍添 吹到harden咁勁
咪又係輸比湧

上年唔係輸比spurs咩

論進攻
三個都勁
不過KD同harden高WB一班

論防守
KD真係有防守既觸覺
而Harden > WB

論身體質素
各有各屈
KD高+準+靈活
Harden 大隻+快+靈活+準
WB 靈活+好L快

論組織
Harden > KD > WB
Harden 在場可以話令隊員有加成 帶動到隊友發揮
做到1+1=2.5
KD都做到 但始終在場只係組織到 但提升唔到隊友表現 1+1=2.2咁上下
WB都廢事講

Overall
KD~Harden > WB
Btw 覺得KD早兩年表現一般/開始下滑
但入左GSW之後好似升左另一個層次咁
Harden呢兩年更加唔洗講

宜家咁睇，如果只能揀一個，harden係最好

乜都假 西書最垃圾
數據咁樣刷番黎真係好柒

kd同harden高幾班, WB最大問題係冇腦, 又唔識做人, 上年all star想搶AD個MVP, 完全無視人地主場+全世界都做波畀AD

我覺得係技術一部份 話哂唔係個個做到
利申柒箭fan屎

其實WB同其餘兩個真係有段距離
呢個po已經再冇討論WB嘅價值
不如將重點擺落25同harden度好過

今季表演嚟睇，無疑harden係最標青
但係整體嚟講，KD始終好少少，冇計，身體質素同條件真係KD優勝

KD d crossover勁到仆街，頂級3 4號得分手Melo LBJ都冇佢咁撚cross得

開始欣賞harden

見d人成日講14-15 wb帶隊連playoff都入唔到
究竟d人有冇認真睇過個年既okc 定係淨係睇戰績

13-14
WB打左46場
KD打左81場

14-15
WB打左67場
KD打左27場

就咁一睇已經知中間有咩分別
咁我地而家再睇下呢2年okc究竟係點

13-14
okc只有一場係冇晒2個人 而個場都係贏
咁KD單騎左36場 25W11L 勝率69.4%
一齊出左場45 33W12L 勝率73.3%

14-15
okc冇晒2個人既場數係15場 而戰績係5W10L
WB單騎左40場 22W18L 勝率55%
一齊出左27場 18W9L 勝率66.6%

我想帶出既係14-15即係KD有份出既 勝率都比13-14低
仲要當中經歷左15場冇晒2個人既情況下輸左10場情況下
都係同當時第8位既鵝拎一樣成績(勝率54.9%) 但輸對賽而入唔到playoff
而呢4賽對賽入面 okc 1W3L
不幸地輸既其中2場 KD都咁岩有份打 WB單騎就1W1L
某程度上 okc14-15入唔到playoff KD係有份搞到咁既

我唔係話覺得WB比KD好
1314既KD絕對比1415既WB好
只係想指出埋1415既KD因傷患問題都一樣差左
就咁講咩各自單騎2年黎話WB單騎到playoff都入唔到絕對唔公平
因為佢地2個都有份出既場數勝率1415都差過1314
更甚係冇晒2個人既10L入面 有其中5場係輸俾勝率唔夠50%既球隊+1隊岩岩好50%既公鹿

如果14-15 KD可以好似WB咁出到46場而WB可以出到81場
係咪真係差到會入唔到playoff 真係唔可以講實

咁佢地每個嘅主要得分手段都唔同
KD 對絕大部分防守者都係mismatch
對123號位可以屈高射波/post fade
對45號位可以屈速切入/shoot off dribble
Melo本身慢 主要靠post up/顏射攞分
LBJ成架坦克車咁 齋爆同post up就輕鬆攞分
綜合咁睇 可以話crossover對佢地兩個嚟講唔係高效率嘅得分方法 所以佢地冇咁擅長/少見佢地crossover

KD打法應該都襟老
身型永遠都係mismatch呢點已經好好 加埋穩定外線同post up 進攻效率唔會差好遠
防守有身高手長搭救 差極都有個泡掛

我知，只係你講開身體條件我講下姐，正常咁嘅身高基本唔會控到咁多，重心手長靈活可以天生，呢點已經睇到佢先天條件幾好，後天練埋節奏爆發力連貫呢d，真係好誇

字母哥都好撚癲

wb 係真係overrated

睇下呢條片
1.stat pad
2.turnover
3.defense
4.choker
5.kd
個人覺得佢shot selection 太差
都唔見佢有進步 唔肯用腦
冇得救 做佢隊友真係好慘

見到佢
我先第一次引證到咩叫四肢發達 頭腦簡單

kd~jh>>>>>wb

笑死，段片條友講d野句句都窒住哂，想睇下班龜迷點駁

do成日吹雷霆上季個陣廢
明明上季季前個個睇好雷入playoffs
火箭比人話有攻冇防守 前8都難
結果火箭打得好就冇人再講
又吹話西書一個救全家又盛
見到西書今學終於多d人屌
心涼返d
西書呢條友應該都唔撚諗住攞冠軍
淨係留係okc做土皇帝
同刷做大三元次數史上最多
留個歷史位置比自己入名人堂

真心覺得上季NBA痴撚線，mvp竟然唔係俾戰績好咁多嘅Harden
之前facebook見到個post問WB幫melo單擋左幾多次，冇人估到，因為答案係0，下面d留言先過癮：如果數據計埋pick佢一定pick夠10次丶已經想像到去到9次之後死pick當pick個樣

我都係 之前無乜睇佢打 對佢嘅印象淨係成日draw foul同監視器
上年睇完佢啲crossover, step back可以做到咁行雲流水 輕描淡寫 咁
就開始佩服佢

當年Harden 唔想走，一心打第六人，Harden 要走果陣Harden係好傷心，佢地四個後生仔當年只差一步，應該四個都想沖多幾年打敗熱火報仇

Kd>wb>jh ，三弟始終都係三弟，佢身體質素始終差過kd同wb。

屌green一早俾人trade走咗啦

身體質素唔等如效率同排名架喎。。。
你咁講拎curry同thompson/monta黎比結果會點？
你有冇睇harden既波

只講帶隊能力
Beard>Westbrook>kd

有呀，忍者龜身體質素爆炸，體能勁，速度快，
肥登，速度慢D，因為哮喘問題體能有時限，但打波食腦。

Melo係東岸地頭蟲

Wb 打波好易上腦
手感唔好都自己係咁上

無錯 根本佢有時唔好鳩衝比隊友發揮下
已經輕鬆好多
打咁耐都無進步真係無眼睇

根本唔係上腦 佢由頭到尾都係諗住自己上架啦

Harden唔走都變唔到而加咁勁啦....講真.

Harden Fans

Harden身體質素邊度差..... 你睇佢上籃係專登contact你draw and 1. 佢上肢結實到

唔做當家無可能成季場場比你試極限位去提升技術
所謂極限位包括心理，傳球，射波，過人，etc
總要大場面比機會佢7 過下先可以進步

入西決個陣你未開始睇波？

明明上年雷個陣咁廢都可以講到勁過火箭
睇下兩邊個陣就知差幾遠啦

Roberson+Grant+Abrines+Adams+Oladipo+Kanter+McDermott

Beverly+Eric Gordon+Lou will+Nene+Ariza+Ryan Anderson+Capela

唔覺差好遠 咪又係大家都一堆工兵

火箭個陣真係勁好多
雷霆果班人除左wb之外真係爛網帝王之流

但雷多左pg, melo打得更衰，oladipo出走溜馬就番生

kd 進攻打得輕鬆左 先可以更多體力防守
湧士個體系+頂級陣客幫左佢好撚多....

所以我會排jh > kd > wb

今季harden再冇mvp真係太黑了

曲
不過我認同火箭個陣容係勁D, 至少進攻係
但講咁多都係晒鳩氣, 畀咩隊友畀wb佢都係自己打晒架啦, 有分別咩

如果用返WB同KD單騎帶隊論既玩法
你睇返同期NYK溜馬呢2年比較現時同場數既戰績
就好自然得出Oladipo>pg melo=kanter
咁而家okc用左個廢d人 咁戰績廢左咪合理囉

Wb打法好似打緊2k咁
無視隊友一個人射幾十次

KD係一個歷史級別嘅得分手，Harden同Westbrook拍馬都追唔上。

Harden 係真正有兌現自己嘅天賦 + 遇到識用自己嘅主教練 + 優秀隊友嘅支持，如果今年MVP真係畀咗Harden，咁Harden可以話高Westbrook一頭。

Westbrook只不過係近兩個賽季飽受 如何帶隊拎戰績而唔係攞大三元 嘅非議。我個人覺得佢目前同Harden係差唔多嘅。

另外講樣題外話：其實人與人之間，真係會有好大差別嗎？講到尾都只不過係大家中意 用結果來評判一個人，因為大家都冇心機/冇時間 去睇你成匹布咁長嘅辛酸成長史。所以冇靚成績單嘅人，Westbrook咁，咪畀大家炒到上天囉。

Harden個感覺係串起隊波. Westbrook係靠個人剷傳.

harden 要改善的係季後賽總會有一兩場係腳軟

都係個句: 朕不給,你不能搶

點都黑唔過29+7.5+6果年連三陣都冇。

如果adams出走雷，分分鐘可以打到20+15嘅數據

harden唔只大隻，其實佢爆發力都勁，你睇佢間唔中打陣地戰都有入樽就知，所以身體質素唔差得過wb幾多，只係佢唔會死衝

數據龜肯定排最後

佢爆發力邊強

Harden似PP個隻慢甘油
慢得黎食硬你

Harden 37 inch vertical
體重一百公斤
彈跳速度絕對係中上
加埋呢個體重 身體質素根本勁
只係人地打技術波
唔好癲

佢crossover好同first step快已經夠做

大家覺得wb 組織能力去到邊

同埋okc 防守點解好似咁廢咁

佢唔需要好似WB LBJ嗰種一下爆過你
佢只需要防守者失一失重心就創造到得分機會
包括直接上籃 急停jumpshot 切入分球俾班外線大炮等等

Harden呢兩年真係進步咗好多

okc防守聯盟前列

係 廢到聯盟第三

Kd一定第一，之後hd，wb輸十鳩幾條街

一條街1cm?

259 成就同實力都拋開佢兩個啦

成就真心係

都唔係拋到好遠姐 今年harden 屠龜殺勇 拎返個冠軍+mvp+fmvp 咩都追返晒
無十幾條街咁遠嘛

除左kd防守真係明顯高班好多

當年harden係okc 做第六人

講就易
咁今年字母哥同KD都唔係差好遠啦
拎晒d野就得

禾杜仲有四年得分王

打和呢 Super~ 三個位都唔同 點比較

不過離開雷霆而家發展都唔錯~

幾季前既大鬍子 上季Cupcake 今季oladipo、沙邦尼斯、簡達

培育人材既實力二少 number1

一開始以為你問 WB Melo PG 點排

火箭今年大熱嘛

龍珠除龜殻漫畫.jpg

就講上年決賽game 3 KD take over 比賽，另外兩個真係做到？
雖然直接投敵係好撚賤
但勇無佢上年都未必有冠軍

屌你講廢話 gsw冇左dg kt sc kd其中一個都未必拎到冠軍啦
Jh13 take over唔到比賽你用屎眼睇波？

話wb又剷又射又組織班友究竟有冇睇波

屌唔係 gsw冇左zaza就可能真係拎唔到冠軍啦

邊場playoff ?
定你拎常規賽出黎講？
常規賽做例有咩意思
大龜射撚爆金塊未仲勁

無可否認KD舊年對冠軍係十分渴求
無佢勇士應該輸左

但我唔覺得放harden入呢隊勇會輸

你又提一提我又諗起harden 上年對馬刺game5點樣潛到入水底

harden舊年其實已經打得十分好 無奈體力不足
對馬刺g6自爆埋

情況同kd走前3-1輸左差唔多

估唔到會傾到咁耐，一開頭睇 仲以為唔洗討論 wb一定最廢

估唔到咁撚多睇數字籃球球人

你又提一提我gsw諗唔到方法打贏klaw就直接整傷佢
上年火箭playoff定regular season都係靠jh架啦

但始終體力係弱點,要有人carry 先得如 josh smith

今年jh專登操fit左 加埋有cp3分擔可以期待下

關kd勁唔勁撚事咩

Kd game 3 球三分直接宣布騎士死刑啦

Harden 就game6潛水

一比之下仲想同kd 比？

要睇埋今年harden同cp3可以帶火箭走到幾遠先決定到

而家呢個moment kd第一真係no doubt，畢竟已經打過final證明左自己

Harden playoff 經典場面仲有人指指指人守lillard 比人直接送出局

Harden 你playoff 証明自己多d先出黎同kd比啦
Harden 迷殺下龜算啦

Harden / Westbrook 都打過NBA Finals (好似係)

Kd果隊四個allstar jh單核 你就咁比係咪on9呀
你唔好話reggie當年9秒入八分反勝
Clutch係一樣野但首先你要有隊友幫你手至得架

呢一刻係但過埋今年唔知
可能今年火箭拎冠軍都有撚頭話係cp3單核

Kd 投敵係賤無需要洗底

Harden 就咁諗都諗到兩個經典7畫面
1: 比lillard絕殺
2:比kawi追尾扑爆

要証明自己贏kd未今年playoff 直接打撚爆勇士

連mvp都未拎吹到同kd 同級？
拎埋冠軍未直接追趕lbj?

點會話cp3單核

仲有大王山戰last shoot 比gino扑爆

波叔fans好似話係同harden55開
因為波叔出場未輸過

不過harden呢幾年的確係進步得最快最恐怖個個，基本上除左防守可以挑剔下其他都係全能，自己數據好之餘又造就到隊友，點同Westbrook永遠都係為自己打波。kd都有進步但有部份受益於勇士關係，相比之下呢方面的確harden最努力進步最多既

佢目前最需要進步既係爭勝心
其他真係無可挑剔

真係睇你從咩角求去睇, Harden 就堅技術型 杜哥就技術×高度都有 防守可以幫頂下手籃底 至於 westbook 就真係體能痴線佬 而且戰意係3個之中最明顯 如果你話LBJ係最強體能 我相信westbook真係第2, 根本唔知咩係攰咁

上年mvp比wb係人都知係因為三雙 同邊個打好啲冇關 計表現一定係jh好啲
同埋而家講實力唔係講歷史高度
你講歷史排位kd高過jh我冇意見
但你講實力我真係覺得要睇埋今年先

上年clutch time performance wb 好過jh

但除左呢樣同防守其他都係jh優勝
講緊上季jh防守好左好多 雖然都只屬聯盟中遊等級
上年拎最緊要係啲人覺得唔可以出現多次大o咁

佢爆發力唔強唔通IRVING強?

難分真與假

衝出黎㭍

wb依家肯定最柒
早幾日reddit frontpage先有人話wb傳左波之後完全冇咩點走動，等隊友做野/回傳
再加埋依家係咁鐵真係
之前場波又係睇撚到燥，melo hot hand死都唔傳

冇睇波講咁多野

唔交波俾你射晒佢都算
丫你條撚樣炒到咁

場均triple double都比人講到排最尾

無話差,但有時講得佢為刷而刷大三元
以佢現時打法,暫時同冠軍愈走愈遠
加上佢同kd同jh比,感覺就差少少

Harden 一個mvp都無，點差少少

再講火箭點樣愈走愈近冠軍？

個post開咁耐條友死撐足咁耐

KD 冠軍+FMVP
WB MVP
Harden 暫時有咩成就？
入名人堂你會揀邊個先？

Kd,wb100%已經入硬

假膠勿認真

harden雖然冇mvp 但係佢近幾年嘅表現大家有目共睹
上年都係因為WB數據太靚先輸MVP
同埋睇埋戰績(唔講今年，淨睇上年火箭雷霆兩隊單核)
JH的確比WB更有帶隊能力 幫到球隊贏波
(唔好又同我講話咩上年火箭陣容完勝雷霆乜乜乜 樓上已經有巴打分析左兩隊波on paper其實差唔多)
講真數據點靚都好 最後贏唔到波都冇意思

出場時間 usage rate好高會容易令數據誇大
建議睇睇per 36 stats

睇WB關鍵時刻啲處理同出手選擇真係

我夠可以話mda體系pg數據有水份啦
睇番lin都可以數據爆發

上年clutch time佢最勁
係今年差左好多姐

上年西書clutch勁到咁都有得反

Harden clutch time 有無勁過

playoff絕殺過我勇一次

咪就係
聖誕打過咪知邊個勁囉

Clutch time 柒就最少數三次

今年playoff harden 見真章啦，如果未既，講咩拋開西書姐

咁西書佢帶隊過到first round 先啦？ 吓吓要Win camp 先可以討論 ？

我好奇想知究竟大龜迷點睇
上年贏得40幾場就話淨係得wb carry隊友太垃圾
好啦咁今年黎左兩個all star隊友啦又贏唔到波
咁究竟wb點先可以贏到波？
要全隊都係all star隊友先得？

一輪同二輪差好遠 唔講以為harden 西冠

上年話d人係買嚟夾kd嘛
kd走左西書carry唔山班廢柴
今年okc唔知d fnas可以賴乜

上面我邊L度有講差好遠？ 你明一輪同二輪有分別就夠啦，如果你明 。

某d球迷係講得過左火d
上年隊友表現係bench得分
同WB休息就倒水表現左出黎啦
但我唔會話佢地垃圾
好啦今年黎左球星
但melo都開始老，wade都打後備啦
PG黎左防守好左，只係出手少左
贏唔到波同磨合有關同埋教練問題
WB要改打法肯定跌下watt

16-17 on/off

火箭

okc

要睇一個球隊有幾依賴一個球員/隊友如何 我諗都應該係睇呢個
季初的確係睇okc既隊友>火箭隊友
但最後打出黎點解唔係個回事 可以再討論
正如你開季前都唔會估到而家溜馬戰績仲好過上年
根據你地邏輯 pg一定係毒瘤啦

算L數啦，同d西粉點講都冇L用，一有三雙成班已出晒水幫西書吹奏
其實好快，下年 pg 走 同 melo trade埋就好睇了 ，到時睇下佢地又可以講乜野

守到幾次得分王
宜家轉咗隊係咪場均40分

根本唔在乎佢兩個留唔留隊
反正入到季後賽刷下三雙有pull up 3睇就得

Bench表現倒水好L正常，成季個波係邊個手上？ 西書除咗屌隊友仲識乜嘢去提升隊友實力，乜L都個人主義，無ball movement ，戰術一係iso 一係 pnr，一係9冲
PG 出手少左都唔係問題？ 咁仲有乜好討論？ 西書場場要出手30次仲要低命中，乜人黎到都被守死啦

年年入季後賽 + 刷三雙羅頂薪 退休後無冠入HOF
呢個應該係佢最佳既路

無錯
老果時搵機會打後備搏黐冠

既然你都承認一二輪分別唔大，咁你harden 季尾拎左mvp 再討論 有冇mvp分別就好大

大佬PG都要空左先出手架，唔通係咁1 on 1咩
Harden出手夠多啦，比頂薪佢只係交下波？

老老實實
上年MVP 最正路係比哈登啦
常規賽戰績贏咁多
數據又唔係輸蝕好多

反而Westbrook 贏係贏在夠話題性
根本同之前MVP 評分標準唔撚同

咁講06年Kobe 帶湖人西岸第七都可以攞MVP 啦

標準可能變左
但係投票投出黎既結果
無得話應唔應該比邊個

實力黎講登登勁過龜頭好正常

得罪講句仲盲撐wb既一定無充分理解咩係籃球，從未見過有MVP級數既球員打波可以霸道成咁 Melo同Pg係佢身邊都變廢人，可想而知kd捱到咁多年係幾咁西利

前幾年哈登同WB一樣係柒咕碌，WB有嘅問題哈登一樣有
哈登：三哨，炸彈人，監視器，un兩下step back射但炒
而家呢？點解人地改到你WB改唔到？

呢點的確係，一個偉大既球員就算唔係令身邊既隊友更加好，都唔應該令佢變廢，但可惜既係每一個球員係佢身邊都會弱化

成班傻仔

雷霆前三少係Shawn Kemp, Gary Payton, Detlef Schrempf 囉

收手啦，雷霆呀

再次證明啲盲粉，只要見到三雙數據，其他一切都變得唔重要

你都幾撚好笑呀，你個西輸球球都唔撚係有空先出手㗎啦， 其實fg percentage係咪好難明定又可以無視 嘩對撚住盲粉去傾籃球真係嘔血咁濟

西書條友直頭降低哂三雙個價值

冇分別就唔會有麥一輪呢個名出現
不過佢都唔明

咁又唔係
三雙始終好表現嚟

例如榮叔三雙會讚

西書係降低自己三雙嘅價值
搶隊友rebound 快攻後傳 屌隊友唔射

westbrick呢條垃圾數據狗同另外兩個冇得比
未見過一個球星刷數據刷到咁肉酸
佢唔刷數據認真打 regular至少多10勝

無可否認wb歷史地位> harden

但實力一定係harden勁d

俾兩隊一樣嘅隊佢兩個打

Wb會英雄波打到西五六之類

Harden會成隊波一齊進步到西三四

想睇下今季火箭又係二輪出局之後D人仲點吹Harden

都係好過西書架啦 又唔係同其他人鬥

正正常常應該冇問題既
不過如果入唔到 到時波叔fans會出黎架啦

你咁比都岩

但前面班盲毛想拎harden > kd 黎講

harden今季表現係標青 但係整體嚟講一定係KD>harden

PG黎講個人認為Mike Conley仲好過WB

上季有幾場真係睇到嬲
第四節開始落後十幾分就係咁刷助攻
無真心諗住追咁

佢求勝心係強啊
但成日太無腦呢下死啊

你垃圾時間刷都無咁嬲啊
追緊分都係到刷呢下死

多十勝？唔好吹大d
呢班人打到55勝？

咁講又過左火喎
WB打波係冇乜腦 不過佢得分能力同身體質素都係頂級 conley淨係呢兩樣已經輸一大截
conley係傳統PG 控制節奏一流 傳導能力比WB好係事實 不過就咁話conley>WB真係講唔過去喎大哥

上一季KD仲係度都係55勝
KD走左要求佢地打到47+10勝？
殺龜都講求合理性啦

殺撚眼左紅

上年全NbA 得馬刺勇士過55勝

鳩吹之前都唔check下數據

東都有騎同西波龍
西就真係得刺勇雷有55勝

上年56勝以上東岸一隊都無
火箭55勝

哦你講16-17

如果再上年雷有55，走kd都仲keep到55就殺kd

美帝最鍾意英雄主義，唔係邊咁多英雄片俾佢地日日J呀。
Kd出走，wb孤守俄城，一個人一個城，話題爆炸。

唔好意思literally wb 同harden 都係曾經打到入final

西書拎場均三雙唔代表佢因為場均三雙拎mvp,你估班人投票真係睇basic stat 咁膚淺咩 avg三雙係 not necessary 亦都係not sufficient condition囉

其實唔運名氣 火箭既懷因安達臣好似仲岩洗

Ryan anderson打pf 但以外線為主 又夠高

佢又唔會搶西書球權同籃板 其實fit 唒雷霆喎

反而安東尼成日接左波就Jeb back 樓下先射

似主攻手多過射手。唔太岩扶助西書咁

agger
幾勁都係假

你睇下eg ryan同capela係2015年嘅表現先講野啦
lou will係季中先黎架
wb弱化曬啲隊友就話火箭啲人勁過癗班友

你當然可以咁諗啦
咁打和啦好嘛 3個都入過final
得kd有ring 咁就kd>wb=harden啦
入過final啵 ching ho ball
等我以為講緊帶隊能力

都係果句
上季季前d人係睇好okc多過火箭

好撚多傻閪唔識份15年同16年curry
返去補下課先出黎傾啦

字母啲戰績咁都有mvp真係執左佢啦mvp
kd抱團又無lbj係熱火種統治力又點會有mvp
今年得lbj同kyrie係harden對手

所以咪話個人認為
你用得分能力同身體質素呢兩樣黎定議pg，咁而家幾乎公認比WB好嘅pg有Harden，cp3，Curry(或計埋Wall)，佢地呢兩樣全部會輸俾WB，咁係咪WB係第1/top 3 pg？
其實得分型pg係完全冇問題，但打得pg最緊要係“合理”，適當時候做適當野，得分或者助攻係其中一種手段黎達到目的，WB打波10場有5場做d野係r撚哂頭

你係我見過第一個話wb拎mvp主因唔係因為三雙

佢上年除左三雙有咩好過harden

上年時間布仲健在個時 貼左好幾條有份投票既人既文
講佢地點解投WB harden kawhi等
個時已經講過呢d投WB既人都唔係只睇三雙
真係只睇三雙既 反而係唔同意WB拎MVP既人

例如呢？
好奇

真係好大膽wo

其中一個幾重要既係clutch time performance
印象中d人都將呢樣野幾睇重
而家我都搵唔返個時個post

我冇咁嘅意思，只係想講WB呢兩方面係聯盟頂級
WB其他方面(e.g. 組織 控制節奏)的確普通
但係有以上兩方面彌補本身不足
我都好鍾意conley 只係覺得佢除左組織、控制節奏同球商外 其他方面都輸WB咁啫

至於你話做PG最緊要用腦打波 喺適當時候做適當決定 我好同意
呢個關球商事 一直覺得如果WB打波食腦少少嘅話肯定係聯盟top3甚至最多PG

kd無論成就，能力定老母都勁過其他2個多多聲

夠啦 仲有防守，情緒控制，打擋拆都好過佢

WB打擋拆唔差喎
防守方面 如果WB唔係為左刷籃板放人射 我覺得兩個差唔多

小學雞學人扮老屎忽

點解西書俾你地講到一文不值咁
kd先最廢 去痴冠軍

反wb post

wb防守經常為拎板放wide open比人 淨係呢樣已經輸哂 好似jh以前監視器個陣 數據幾好都冇用 不過上年係有故事性佢先贏mvp.overrated
反而jh有得同kd鬥下